義和b你在我記憶旅行 每步也驚心［無嘴emoji]

😶

不捨得你

跟你踏過許多足印
捨不得轉身

可以見到佢同禾囝雙翼齊飛

🚬

離開的不會重來

有沒捱壞了身子
會為愛狗披嫁衣

當努力放低偏不會忘記

識野喎

希比不聽警告頹然承代價

仍然想念你